波台有咩狗隻

A0狗

肉酸狗 a09

前者係

得你

扑錯窿

樓主垃圾

你

肉酸狗